# TP_INSA-5GM_DL

Un dépot contenant le sujet de TP pour l'apprentissage de dictionnaire appliqué à l'inpainting.

Les étudiants doivent télécharger les documents sur ce dépot, et compléter le fichier ``main_a_trou.m'' afin de réaliser l'inpainting de notre premier ministre.